肺炎密切接觸者唔使隔離

同住屋企人確診
其他人驗完陰性
衛生署話冇位叫我地自己搭車返屋企
冇俾手帶

潛伏期...咁都得

係佢意思係如果感染左都感染左啦
唔差在一家返去

最後如果全家有事
我多謝政府

不嬲係咁
救護都係咁添
政苦話你死你賤

鯉魚門大把位

係，但政府冇協調

竟然？
識得個朋友
係公司同同事一齊食外賣
之後佢同事個家人確診
我朋友宜家去左油麻地酒店隔離

都係早兩日既事

大把人係咁 你自己唔報比政府邊個知

報撚左

又恐懼？你用心防疫冇用嫁
政府唔會領情

我打到個電話就爛，叫我等消息

係，淨係識做show

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

岩呀，個政府理得啲人死

政府就係大你博你做順民

香港人受呀乖乖戴口罩

互相舉報

一係順民
一係移民

唔怪得之爆得禁勁
咁你地洗唔洗居家隔離

我地會乖乖留喺屋企14日
不過有確診者住過唔會叫外賣
唔知捱到幾多日

如果唔自律嗰啲出左去都冇人知
又冇手帶又冇糧食，出左去都唔奇

慘
咁衛生署會唔會跟進你地情況架

我地會儘快跟進架啦
然後就等電話

驚閪咩
去藍店食餐飯先

我真係有咁諗過，不過食客同啲職員係無辜既
再冇人理我哋，我諗我要打999 call 呀sir 幫手